windows 10其實係咪有問題/唔兼容ssd

我部電腦2011年砌 當時裝左windows7
之後上個月 我OS可能clash左開唔到機
但入面有資料要用 冇得直接洗機/砌過部
所以我諗住買新既正版windows10+裝入新買既ssd
然後開機+back up番d資料 再洗機當新機用

但當我裝完win10之後 當時版本係1607, 我一開完登入畫面 部電腦就會自己黑屏/死mon+紅點
我能夠做既 只係不停reboot/用安全模式開

我back up完所有野+洗機後重裝幾次(uefi/唔用uefi既方法都裝過) 都仲係有同樣既問題, 之後我上windows download 1703版本黎整usb手指再重裝 都係有同樣問題
最後 我用安全模式update Nvidia既driver先可以正常開到機一兩次 但隔一陣就再死過機

其實係我硬件太舊同win10唔兼容定我顯卡driver有問題？
如果我宜家e塊底板 又頂唔頂到新既顯卡e.g. GeForce GTX 1050 Ti ??

底板: ASUS P8Z77-M Pro
CPU: i7-2600k @3.40GHz
顯卡: Nvidia GeForce GTX 560Ti
SSD: PHY PHANTOM SSD 120GB (新買)
RAM: 8GB DDR3

你唔去問 microsoft ?
顯你老母卡

咁堆ultrabook死哂啦

比返個腦人啦

我都有煩似嘅疑問，唔知windows 10用ssd 係咪要set 啲咩野
雖然我冇你咁嚴重開機都有問題
我係係部nb(win10) 裝左m.2 ssd
但覺得冇我想像中咁快
仲好似慢過我公司部機 （sata ssd,win8)

利申：唔知會唔會唔係我部機越來越慢，而係我越來越快

好惡

我部全新機用ssd 冇問題

你又知我冇？未覆問下連登又唔得？
anytime welcome 走數既冚家產

唔係惡 冇禮貌姐

所以我灰緊 宜家開到機 但一上youtube load片就死機

唔明

時代既步伐跟唔上你個人既成長

張display卡似有問題，另外只要你隻火牛夠頂，用乜卡其實冇乜關係。